建議毒撚唔洗裝whatsap

因為都唔會有人搵，你估好似人地咁有百鳩幾個通知咩

你加緊急漏汁同水果糖果咪有人搵你囉

加埋你得唔得

我冇wtsapp

真架？
我無裝Snapchat

毒撚學咩人用電話

我都冇snapchat
但好多人都有

用sms

用番whatsapp咪算囉
交流貴在面對面

我whatsapp、tg、ig、snapchat、sms，只有連登，邊個夠我勁

樓主親身經歷

*冇

用連登交流

用條撚就得

一個月用兩gb上連登
有冇人挑機